鬼你老母

鬼一向都有，絕對唔係呢幾日先有
捉鬼係唔會令到場運動贏
只會令到大家愈來愈分化！

我相信前線手足係有勇有謀既！
我地要切記保持冷靜理智
如遇到有人情緒過於激動、試圖帶頭做大家唔認同既野
夾走佢，勸佢返屋企抖下就OK！
唔駛刻意捉鬼
杜絕一切互屌！

不篤灰、不分化、不割蓆
堅守三大原則，我地先有勝算！

我愛大家！

自推